訓唔著

睇完啲新聞個頭痛到爆 好亂 好想卷枝麻食兩啖訓
聽日返9點 點解我覆人一句都要諗咁耐 唉

唉明明好眼訓

me too 唉

頭先睇左有巴打報夢果篇 唔敢訛

我唔敢靜唔敢合埋眼 狂播歌 好驚 匿埋咗一舊

永遠平日會有呢啲心up新聞 週末有示威時冇

屌死你地班蒙面法後望post吹風狗
我同你地講我地寧死不屈